10核心3.8ghz打機夠唔夠用？

唔夠 起碼20核

20c40t我都做到3.8ghz，不過兩個cpu黎要經numa。

numa打機唔會差左咩？好似ram會慢d

毒撚現實冇對象分享要上黎拎優勢感

上黎問下野都話人晒命，有冇搞錯

玩接龍勉強夠
要玩彈珠台 要titan x sli先得

關你撚事咩屌你老母

開高畫質係咪要titan Xp sli?

快啲講自己講咩硬件 等我出下水

睇你啲硬件台曬命Post睇到厭

單核高頻足矣
i3 8350K

駁唔到

真心問野話人晒命

只係夠開機

絲打

開小畫家都唔夠啦，打乜野機